東京燒肉求推介

過兩個星期，毒撚出城去東京，所以想問下咁多位巴打有冇食過啲咩正既燒肉，可以推介下

澀谷有間碟碟300yen 叫燒肉市場
D 野幾好食, 性價比超高

阿佐谷有間sato燒肉都好正
不過要book

叙々苑

上次去搵host 幫手book
Full哂

六歌仙

NO

巴打自己揀

日本語版面好睇d

我都食過，唔錯

唔知有冇高級和牛推介呢

土古里，有山形牛

仲有冇食肉獸可以推介

新宿歌舞妓町入面
有間用炭爐燒既
平靚正
好似叫don don

留名

係唔係呢間？

呢間一個人食唔食得

治郎丸
03-6380-3292
東京都新宿区歌舞伎町1-26-3 かぶきビル 1F

一人燒肉

利申，未去過，諗住去

Bookmark定，到時睇下去唔去先

唔理啦，我一月去日本都諗住自己一個人去食。
新宿分店啲位就隱閉，但我到時就方便會去淺草分店

點解？仲諗住下個月去添

其實日本啲餐廳歡唔歡迎毒撚一個去食

毒撚留名

有冇任食推介

上年係大阪食過國產牛， 想搵差唔多level

預6000 yen 一位左右

有無巴絲可以教我點book位？

唔識日文，無得打IDD

想book 六歌仙

樓上有個係放題12000yen 食山形牛

你係遊客，佢理撚得你咩

果個有好幾個價，最貴好似係12000yen
我諗住食4500或6000yen既

燒肉立食有D辛苦喎

visa 秘書

LM

原來立食

土古里

btw, 去東京真係把撚

點解咁講

呢間喺東京鐵塔附近，個白松露加生蛋和牛真係無得輸
上次去食左一次隔左兩日再去encore, 同埋啲店員大部份都識英文

一個人去唔去得

留明

lm

池袋燦燦亭 - lunch cp超高 平敍敍一半 但質素差唔多
池袋 風風亭 任食國產牛 肉質幾好 3000yen左右
中勢以 貴價熟成牛 lunch比較抵
六歌仙我個人麻麻

點解咁多巴打都唔太建議六歌仙

巴打我13-18都喺東京，有興趣可以一齊燒

土古里 我有興趣呀
但山形牛係咪真係好食過國產牛好多
6000yen都幾貴

散叫囉